A 酸問題, 求用家召喚☝

連登有冇食A 酸既朋友? 有野想指教一下
我食左四個月20mg 醫生叫我自己決定停唔停藥
但其實有一邊面 康復進度唔理想
但佢成日話算好番
同劑量有冇關係? 佢有講再食就要40mg 一日

我都食左快半年，私家醫生，佢話正常黎講一個療程係6-9個月，我係完全一粒都唔生得番d印佢先話可以停，如果壓抑得唔夠耐同穩定會容易復發。

我個d 暗粒好麻煩 食好耐先推到出黎
同埋好多疤

上美國網睇過, 其實每日劑量都有講究
要夠體重 (kg) x 0.5mg 一日先有效
跟佢計法我要食40mg 先過到數

btw 我都係私家
好貴

食30 三個月 啲暗粒仲出緊 想死

本身情況如何

而家同未食前差唔多

3 個月都冇用?

開頭爆發期好差 而家好返啲 咪變返未食之前咁

我一開始食20mg先，食左一兩個月身體適應先加到30mg，醫生話我體重30mg夠，除非30mg都壓抑唔到先再加，同埋keep住要驗肝，個醫生都nice同埋謹慎嘅，但真係好貴，一個月差唔多$3000，不過真係work，依家一粒都無。遲d考慮做埋激光去印。

我個case 係好多萬年recurrent acne / 粉刺
每一個月就清到少少
但一邊面冇乜用

咁你覺得20mg 30mg 分別大唔大?

食緊20mg第四個月
正面一粒都無爆瘡
但獲獲都爆太陽穴兩邊果個位
爆完一粒 一陣再生d大頭瘡

都大嘅，食30mg開始就進入穩定期，生少左，基本第4個月開始已經淨係偶然一兩粒新生嘅。第5、6個月已經無再生。唯一就係，劑量越大，皮膚越容易乾，乾到起曬皮。醫生話我進度都幾好，有d人食好耐都未咁快有效果。

6個月完左，日日m記夜訓冇問題，印都慢慢淡了（半年前完療程）

醫生正常會幫你計體重，然後計到要食幾多mg之後先斷到尾，唔好半途而廢就算而家停咗生暗瘡都好

我係20mg x 4months 咋
想跟體重先正式計數
40mg 一日都要食多4 個月
成萬銀

我56kg食左6個月既20mg...
雖然唔知你幾重，但點都食夠6個月好！
早啲訓啦 傷肝呀

其實食A酸話會皮膚乾係食個陣先有 定一世都係咁??

食A酸會唔會幫手去埋印??

食個排先乾
唔多唔少醫生講過話有美容效果...
其實唔再生之後，皮膚會變好左，印會慢慢淡。

差唔多70kg

no
食個排會大約冇左8成面油分泌

療程會令皮脂腺會永久縮小
停藥後會多番少少油, around 療程前一半左右

最近比暗粒困擾左好多個月都唔好返 仲好反覆 好少少但一夜訓就瘋狂爆 想問 其實你地嚴重去到咩情況下先去食a酸?

咁我而家少出暗瘡但好多暗粒應該點算
同埋而家有好多印 最近有啲係條頸到 有啲係到差唔多2年

好似武功咁有分十級程度
自己judge 唔到就去問下醫生吧
我果個話3 級已經要做treatment
當然唔一定要A 酸

唔係醫生唔亂答你
只可以講隻藥暗粒都有幫助
印就兩睇啦
你諗下自己長時間唔再爆豆, 加上d 皮膚結構穩定緊, 自己會慢慢淡
相反,疤痕就接近0 效用
source 我自己